快運無情，國泰有愛

UO撚上到國泰機會唔會唔睇電視，唔食嘢同唔要寄艙行李

因香港快運
因運😂

uo手畜快d去搶

廚叉唔係好兄弟咩？點解唔見佢出手襄助

有咩愛又唔係唔使錢

佢兄弟港航就真係有愛啦，聲都費撚事出。

支那殘體字「愛」有冇心？

又係你呢個打手